中國銀行49間分行停業，咁同為中資嘅南洋呢？

入嚟發表兩句

好似未有通知

Up

南洋脫離左中銀好耐啦喎